聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

香港人已經再無退路！

面對極權迫害！喪盡天良的無上限暴力！政警黑勾結！

我地受夠了！

聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

直到政府完全落實所有訴求

「所有訴求」包括並不限於現時五大訴求

聽日1點機場見
721 811

聽日1點機場見

毋忘今晚血色之夜
黑警、黑社會必須清算！

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

集中入泥推一推，感謝手足。

係啊，可唔可以都幫下手推下下一次上街

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

唔該和你飛都升級啦，你唔癱瘓機場，依個冚家鏟政權睬你都有味，要癱瘓機場，唔駛衝架，上離境就得㗎啦。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

點樣升級，現場決定

三罷都冇架

5.太古站1米之內開槍掃射

毋忘今晚血色之夜
聽日立即無限期三罷！

6.插贓嫁禍

7.無視北角、荃灣黑社會

721 811

朝早應唔應該塞交通？

毋忘血色之夜
立即無限期三罷！

用盡方法令公共交通免費使用